新界西至荃灣西交通爆煲

新界西立法會議員梁志祥書面質詢運輸及房屋局西鐵的載客量變化，局方本周三（5月8日）回覆，指以每平方米站立四人計算，錦上路至荃灣西是早上繁忙時段載客率最高的路段，載客率為101%，每小時乘載4.04萬人次。四萬人次是甚麼概念？那大概是整個嘉湖山莊所有居民人口，數量絕不可少看。

咁又點
政府乜嘢都迫哂係新西
你睇下新東，幾有規劃，有球場又有馬場，泳池
真係要批鬥大會
利申 荃灣撚

起多條鐵出市區啦，遲D發展元朗南 洪水橋就真係逼爆

去過新西味, 新西無球場無泳池咩? 東鐵人流好好多? 其實差唔多, 問題由始至終唔係乜嘢都迫哂係新西, 而係港九工商業區番工既人迫哂係新西住.

根本一早就要，直接起多條屯荃啦

不過呢個政府都係哂尻氣

商業區搬入新界好過啦

其實成個香港所有線都要加

笑，你睇下荃灣葵涌依邊個起樓密度，再去轉沙田大圍，對比下！
荃灣葵涌依邊望個天空都難啊
重要乜撚建設都係新界西，d空氣差到屎

日日150個
等香港全部變大陸
公屋佢地排先
一落黎就拎福利

你繁忙時間搭下車已經知道

超多行車天橋
四通八達，不過住就好煩囂

佢唔會理住新界既人
你睇下機場巴士就知
改道去港珠澳接客再出市區
日日坐爆巴士
班都冇加
政府唔會理我地新界賤民

仲話起北環線駁錦上路
嫌唔夠爆？拉落元朗再延伸出市區就啱

仲有之前提議高鐵起到去錦上路同西鐵行共用通道班垃圾/公專聯，依家睇返真係得啖笑

荃屯效益唔係咁好
最理想係屯門直出市區

如果唔係，條線灣灣曲曲又多站
屯門出荃灣都已經4個幾字，慢到死
慢過西鐵，吸引唔到西鐵客分流過去
而且會塞爆荃灣西上唔到車
所以發展欣澳東大嶼再起鐵路係可行